有冇巴絲知civic Es8 原裝喇叭咩size

如題

福士狗問思域冇人管

ES WFC

慘過狗

度隻原裝喇叭就6吋，裝其他喇叭就裝6.5吋